屌你老母 連大家樂都出羊腩煲

有無狗肉煲

屌你老母

出左好耐啦

早餐食

好少食藍店

羊好難食

尋日明明見你入美心

大羊樂入一入嚟

香港食納dee犯法，不了

正喎